點樣追一個幾年前嘅人

我好想搵返佢

好想將佢變返以前咁

time machine

都好 呢幾年做錯唔少決定

搞小動作?

如何回到當時

我真係好想好似以前咁 我真係唔介意你嘅脾氣 你唔好係其他人面前發就得

就算你靚定唔靚 我都係咁鍾意你

人若變記抑便迷人

受咩刺激呢一兩日係咁開頹po

好掛住以前嘅佢

只想去為你

人會變 月會圓
Take it or leave it

OP 講多D 之前因咩事分手，而而家因咩事咁掛住對方？

幾錢 q

曼德拉曾經講過，根據相對論，只要你跑得夠快，快過光速，咁你就可以逆轉時間，從而回到過去，改寫歷史。呢個物理現象，又被稱為「時光爆竊」。

You can't go back in time, unless you are a terminator or a Doraemon.

曼德拉，2020。

又黎
你真係好煩
又要嫌人脾氣差但又想搵返佢
你到底想點呀若變巴
男人老狗好心你就爽手淨腳一係以後唔好再記起佢
一係不要暗戀去強姦
晚晚叫春好咩

我好賤

聽Last Dance

I really know that feel bro..

做閃電俠

Me too

Hello 獨角巴